（超認真求救post）我好似鍾意咗男人，點算好苦惱

我同女友拍拖五年，感情不錯係有時會鬧交但係都會好快冇事，大家都認定係結婚對象，
直至工作上識咗個男人，同佢一直好合拍私下都好熟成日約食飯打波，
識咗兩星期後佢表明係同性戀同鍾意我，有次佢仲錫咗我一啖，
但我竟然唔反感冇推開仲會心跳加速，不過幻想同佢搞又會覺得嘔心，
女友一直唔知我識咗呢位朋友，我朋友都叫我唔好同佢講呢件事，
但我應該點做好?我應唔應該避開呢個人，但係撇除同性戀同追我呢件事佢係一個性格十分好嘅人，我又唔想失去呢位朋友，
我同女友拍咗五年，但對住佢我竟然有猶疑，我怕我遲吓會真係鍾意咗佢，唉，點算

利申 非本人 借朋友ac

試下囉
唔好結婚先黎害尻個女人

但係已經拍咗五年拖，咁易放棄?我都驚做錯決定

忘記個男人咪得囉，有咁難？

無論你想點，千祈唔好同你女朋友坦白，一世嘅陰影

其實你點揀遲d都會後悔

問心自己對個女仔會唔會只係習慣
係既 唔好累人啦

又問下自己會唔會係好奇心攪到有咁既感覺

隨心啦巴打

你個ac名

好奇心但都唔會鍾意咗人掛
我朋友而家傾向個男人到多啲囉其實 佢同我提過佢好多次
佢就係行錯咗呢一步

其實好似好多同性戀者都會有個異性戀伴侶
對異性戀伴侶有感情但冇愛情

個ac名唔關朋友事 係我改既 我都好鍾意基佬

咩都試下